得罪講句，trump係vegas座野好撚柒

勁似以前果隻扭蛋金色機械人玩具

sorry未較返正張相

土豪金
侵粉應該好鍾意

唔知咩人會住

唔會得罪：！佢D頭髮仲撚柒tim,又如何
佢做緊嘅野好撚型

以前大西洋城果座仲肉酸

呢樣真

我覺得用咁多錢起座咁柒的野出來係一件好型的事

呢個？
又唔可以話肉酸 老土啲啫

頭已側